疑兇為理工大學副學士學生 原定今年畢業 上月突然申請退學

陳姓香港青年偕同女朋友潘曉穎到台灣旅行，期間疑殺害對方並藏屍行李篋，之後返回香港。據悉，陳前年在香港理工大學轄下的香港專上學院修讀商科副學士課程，原定今年畢業，惟上月突然申請退學。

理大香港專上學院發言人證實，陳前年在該學院修讀副學士課程，並於上月退學，學院會留意與陳一同上學的的學生及老師有否出現情緒困擾，如有需要，會提供輔導。

至於陳曾就讀的聖公會聖馬利亞堂莫慶堯中學，該校馮副校長證實，陳為該校舊生

真。埋土